【減情台】每天多麼多麼的需要

永遠與你抱擁著

要遇到啱key的人是一件多麼難的事

認同 岩key又唔岩beat